SAMSUNG耳機做乜鳩 突粒LIN頭出黎頂爆耳

條iPhone耳機壞左 拎條三叔用啦 戴左十五分鐘頂唔到 頂到隻耳好撚痛 懷疑撐大左我個耳窿

變成佢既形狀咪唔痛

戴多幾日應該會同化左